有冇人記得金口獎喇沙小學個鄒瑞基? 有冇轉到髮型?

大家呵!我係喇沙小學嘅抽水機

佢有冇後悔參加當年嘅鳩口獎?
佢重係咪蛋撻頭??
係咪今年中六?

抽水機如果唔拍呢條片，今年幾歲？

屌 抽水機 笑到停唔到 以芾睇都冇留意佢個名

佢呀哥

有錢仔就係人生贏家

間屋假天花啲裝修

咁細個髮線後到咁

佢夠頭髮轉髮型咩

唔狙擊呀蛆？

冇
利:同佢呀哥同過班

小學同佢同過班，唔識睇，喇小每個會出來講野嘅小朋友(朗誦，演講etc...)都會比學校訓練到咁，我地連喺堂到比人叫起身讀書啲內容果陣都要用呢種語氣。

果陣已知香港教育可以恐怖到咩程度

唔洗睇

幾年班

一樣同過班

我同過四年

兩年 唔相認了

係咪我的健康人生
當年係俾黑白兩道恥笑 連2千fun嗰啲都有份笑

佢地唔會上到高中都噉呀
佢地唔知自己條片畀人笑嘅咩?

佢其中一個花名叫假肥

人地做晒醫生律師手揸幾層樓晚晚屌女啦
你班連登仔仲喺度圍爐打飛機

屌女?
聽把死人作狀語氣都知gaygay 地la

linkedin raphael chow

唔同曬樣咁嘅

冇acc 有冇人入到cap 圖?

都year2啦仲中六 佢2010年時已經小六（12歲）